屌你老母大交合嘈撚醒我

好心夜媽媽就唔好開行雷la

有冇ching識人可以熄左行雷個制

岩岩果下好撚大聲

我都聽到

唉 醒左訓唔番

12點上床到而家都未訓著

有冇人有雷神電話

個雨癡撚左線呀

29268200

打去叫大交合熄總制la

上面成班小學雞驚行雷

成日扭大個音量制

唔係驚 係嘈住曬姐

嘈咪即係驚囉
你唔驚佢又點嘈啊
唔嘈你又點會驚

原來嘈=驚

我都算易醒
但係完全聽唔到 大覺訓到天光
利申沙田撚